［9-5-2019］股市直擊+波神信眾區

又反cup

買猁波衫定係買熱狗波衫好

熱狗=好友
Ajax=淡友
今日好友反杯

我獌

著出街驚俾人恥笑

驚樓下看更唔開門比我

又無的士搭

我熱!

我叫你未來熱

蝗國真係cls

出來出去都係呢d，jm9

呢隻係和諧維穩版

D7PCBCDB!

唔比有血,笑到我

好似返左以前低置cs咁

又準備開工CHAK JOIN

冇開一排sosad

明明琴日剔除左BC
做乜又加番

屌咩年代呀...

托完qq托941

似仲有得跌，282先rebound ho ng ho

輸死禾

shoe dou let other hum lun

遲下加埋LLM入去...

捨得開國會入侵未....

TODAY再唔7開就棄驚...

咁都要夾30典
個市究竟有幾弱

dllm

夠膽就今日直落280

wei r....

282 reach

gap die

788

ping rb sin

爺西去返年頭低位ho ng ho

早兩個月開曬2318 p 又唔跌
而家又跌到

唉

法膠呢排啲珍珠奶茶生意好唔好

比返我

好耐無賣 ，其實覺得唔太健康

大家好嗎

唔好,今日gap die
兩張夾埋gap左成三百點了

但你睇941日週月就唔係托了 跌得太多 減慢跌勢咁解

聽朝有消息味？

飲大啲港女對波

rb

cls,gap die la..

883呢條命仔可以吊到咁撚耐真係誇撚張.....

美味しいずら！

呢到d Ching 今日好Fung so

見到都扯扯地

D7U

擺定109.8 call uj sin

G持!

點睇？

GUN!

美國貿易代表辦公室向美國《聯邦公報》發出通知，宣布美國對2,000億美元中國貨品關稅稅率，由10%上調至25%，於美國時間周五(10日)零時，即本港及北京時間周五正午12時生效，有關公告在今日(9日)的《聯邦公告》中刊登。

國家商務部昨晚(8日)公布，美方擬於5月10日將2,000億美元中國輸美商品的關稅從10%上調至25%，指升級貿易摩擦不符合兩國人民和世界人民的利益，中方對此深表遺憾，如果美方關稅措施付諸實施，中方將不得不採取必要反制措施。(fc/da)

刁種係個勇敢既中国人
唔好縮呀

大爆sing

352 平左張300先

國家隊

220再叫過

D7DB!

喂呀...

future king

打回原形..又返返190呢啲位

仲搵緊dl

280 gogogo

Play all

panic sell 呀，人踩人呀

Give it back to me

夾緊喎又

本

下一個位都黎緊

溝

係時候回下氣

27 ar

夾死了

手痕了 開左D即月 252 244 SP 然後國貨9500......

4.x%又幾吸引wor

差唔多反手

23000有12點....

屎神

姐係仲有得跌
me gg

等埋呢幾日先啦😅

700介唔介意追一追388同2318.....

D7UJ

信念呀DB!

WEI AR...

TLA...

Cls...weekend google 張圖真係已經2千典

記得最初整隻驚嗰陣死肥仔搵佢老婆試
4秒都轉得掂6x5

一星期前個個都當笑話..
一星期後

G持

GU

未来ずら！

是咪BCLM🤔

btw 丁蟹效應又應驗

跌死人喇😭

uffl..有得入正股

距離買得應該有一段唔小嘅距離.....

388，280蚊入牛。呢幾日跌不斷溝左貨聽日唔知識唔識反彈返少少

gg hsi

一步到位

彈都唔彈 點開倉

agger....

LLM😊

唔係call 就put 嫁啦

足足比預期行多左一個區間

行咁快仲難玩...

俾番d put 我啊dllm

唔係想直落272麻

give meee

睇唔到個底係邊

一陣急抽又夾 唉
耐性...

下面搵唔到支持

急抽我切呀

唯有不斷向下set止賺

我認為聽日下午落實左會夾你幾舊唔比你過weekend

美國有消息味🤔

週線一棍吞晒3個月升幅....
已經唔識睇...係咪要直插返年頭9talks開始前先肯收手

4000點嘛
而家先一半

256年頭位

嘩deep v